唔當你係雞

唔洗當，你真係